**強烈建議 警暴受害者 到美領館求庇護**

1, 黑警有晒你哋 + 家人資料，隨時再捉你哋深入"調查"

2, 藍絲不斷抹黑，人格謀殺，在美國領事保護加持下，你哋講嘅嘢更有公信力，交出嘅資料証據可以得到更好保護，好快可以推到國際

3, 講左好耐，幾個月來黑警已經犯左不少反人類罪行，如果你哋可以經美國(唔會有人on9到問經港共政府) 帶上國際層面，甚至聯合國/軍事法庭，就可以解決現在香港困局，制衡黑警，唔會再有人受到傷害

你哋受過的苦，可以拯救全香港青年，只希望香港青少年不再受到折磨和種族清洗

幫手upvote

爭分奪秒

我哋要同黑警搶人，保護証人！

推到有S朋友陪佢去美領館

Push

Push!

支持